
                      Pues a mi me parece una película correcta...¿que había material para algo mas?,pues si,pero bueno,dentro de lo que cabe les a salido un cosa bastante "apañá".

A la mayoría de personajes les falta profundidad,cada vez que uno la palmaba víctima del volcán o de algún espadazo,me quedaba bastante indiferente,tal vez por eso,porque no llegas a conocer a ninguno bien y su muerte te da igual,tanto si es un personaje bueno como malo,ni unos ni otros están trabajados.

Pero bueno,la película es entretenida,y no se me a hecho pesada.
        
            